柴灣又放TG, 但出面根本冇人知

2308 柴灣迴旋處，示威者設置路障後半小時。警方到場施放約7枚催淚彈。

周圍幾條老人邨都照放

香港仔都有放

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

CONNECT

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

柴灣唔係話成日有藍聽 便衣狗搞事既咩

真係唔知

立場有報
大多戰區 記者朋友真係跟唔切

唔知有開花
大家早起好無

推

痴撚線
啱啱係現場走時
手足都散得7788
無端端放幾粒tg

依個星期太激了

記者都出現疲態

青衣撚表示平時時空

都唔怪得哂
柴灣最撚入

Push

屌
入埋小西灣放呀麻
小西灣好多藍絲廢老
比佢地食下

死路黎

冇得走

自己人先搞得掂,做完野返上樓

2308 柴灣迴旋處，示威者設置路障後半小時。警方到場施放約7枚催淚彈。
半個鐘唔夠走咩

貴為前英軍基地+間諜基地
肯撚定有啲咩過人之處

放左九粒啊屌

細奀到連曱甴都唔黎？

毒害港人
大毒氣室